失眠應該點做

小弟長期失眠 一時成日都訓唔著
一時就係訓訓下無啦啦扎醒
之後個日會口腫鼻腫
試過飲牛奶打飛機都冇用
有冇巴打同我一樣

已經失眠左28個鐘

唔好打飛機 會惡性巡環
你瞓唔着唔好攤係床度
試吓出廳坐喺度
睇下書
拉下筋
或者做其他嘢
總之唔好睇返張床到
要轉一轉個環境

我有段時間瞓唔着
會臨瞓前拉筋
因為我上床一諗嘢 就會係咁諗停唔到
反而我比自己15分鐘拉筋
係果段時間到諗哂野 之後就易啲訓
某程度好似自己同自己身體講而家好諗晒佢啦等陣就瞓

希望幫到你

好慘 同埋失眠之後個頭痛

我控制唔到個腦諗咩
明明成身都疲累
眼又乾但個腦不斷咁諗嘢

你臨訓會做咩多？
我有時都係咁 但通常都係因為臨訓前打機/諗野 會搞到果腦cool down唔到

臨訓前半個鐘拉下筋/睇d令自己平靜既書可能幫到你

我明呀巴打，有時個腦會係咁諗啲無聊嘢啲想法跳黎跳去，我而家個做法係既然個腦要咁就俾佢諗嘢，但嘗試淨係focus諗一樣嘢就算，例如係呢排你煲緊嘅劇想像下佢會點發展。希望幫到你

我覺得淨係focus喺諗一樣嘢度個腦會易啲冷靜落黎，過多陣就會訓到㗎喇

我臨訓前做咩都好似冇咩用
臨訓半個鍾打機 睇手機 失眠我底死
但係有時候我冇用過咩電子嘢都一樣失眠
就好似尋日 我想早啲訓 我10.30訓
但34點先訓到 仲要係咁扎醒

同求

多謝巴打先
但我平時個腦諗嘢都係諗一樣嘢
根本好難靜止到

小弟practice係
拎本grammar 書出黎温一個鐘 通常都有用

U grad都留專登返本中學grammar書

我之前聽人講 食d 維他命d / 退黑色素 可以幫助
櫻主可以試下

係成身都勁痛